希汀克執掌車路士直至季尾

英超球會車路士宣布，委任荷蘭教練希汀克出任領隊直至季尾。

英超球會車路士今晚在聯賽，主場迎戰新特蘭前，宣布委任69歲的荷蘭教練希汀克暫代領隊，直至季尾。車路士在聲明中讚揚希汀克是一位經驗豐富的領隊，又指班主艾巴莫域治相信他可以發揮球隊最大的潛力。

2009年車路士辭退的巴西領隊史高拉利後，亦曾委任軒迪克「上車」擔任看守領隊至球季完結，即年就帶領球隊取得足總盃冠軍。

Is so Exciting 呀